[推到完場] 曼聯 對 巴塞隆拿 (巴區) 2

Lm

lm

冇換到影帝

死曼狗mma

影帝

完全唔覺有65控球

屌又影帝 走啦

影

比牌未呀屌你老母

So9玩讓波

維度pls

影今日食左屎啊

鬥玩死自己友

踢緊乜撚瘋狂交失

咁都唔洗兩黃

曼聯
上力了

出維度啦

SO9 D控波真係廢到傻

換走影帝啦...

影帝做緊乜鳩....

成隊踢乜鳩野

仲控乜撚啊杯麵 直接比啦古都到位

睇佢都係維度換美路

換琴/丹未

被㩒屌

但Arthur真係會唔夠氣

成隊on99

廢到 反華了

今晚攪乜 踢到又甩波又甩腳
又回處埋D醫院波

影帝收咗錢

反到冇知覺了

好多甩波
人又派膠/跣自己友

LM

其實最主要係美斯無態/hea
成季進攻都係佢carry 佢一掂波少成隊波就會on99

壓到半場後 仲唔換人

如果對面唔係鳩吓鳩吓咁 分分已經輸緊3比1

華dee完全冇戰術

華為敵

好彩獌踢得衰咋

出埋蘿白頭啦

我地後防同對面前線鬥廢? 懶叻今場係咩事

屌呢隊巴B來？

唔敢睇落去

控球輸

美斯呢段無乜入中路

射到門未

就入球喇，要睇

換人啊屌

malcom vidal roberto 上啦屌

杯麵係咪吹大左

古囝今日打得好左好多

美斯一無態 成隊垃圾到無眼睇

維度呢

全盛巴塞俾人禁住打 笑唔笑死人

feel到拉舒福特都係鳩hea

全盛?

美斯無精神咁

影帝做緊乜

美斯全盛咪即係巴塞全盛

Miss pass 好多

咪咁痴線啦

拉

呢句真, 希望KEEP到, 話晒都1.5億

越睇越驚,次回合點搞

何來全盛

主場洗驚咩

成隊波係咁sin腳 無食飯?

球證on9到

手球都無牌

球證笑鳩so9

近三年個勢最勁就係今季 唔係全盛？ 吓吓都J MSN咩

作客果然係廢

屌你老母黑哨

換人未

68頭熱身

49000 三大失敗之處
1_出shaw 唔出鐘斯 上場shaw 呢條友已經冇撚用 點解唔出鐘斯去擋
2_唔出馬達 中場得普日傳巴。大大加深普巴既個人壓力
3_lkk 呢條友真係咩都唔識。0貢獻。又係靠福仔

賴地硬啦

換人啦屌

49000果然係49000

收皮啦 有牌頭先on9影帝紅左喇

係 咁關我地咩事呢請問

係時候撳制打疾獌道氣

之前好似講過話班正選唔鐘意做後備
基本上唔係傷左都唔會輪換
所以華dee唔敢咁早換走佢地

真

普巴啲傳波真係好有威脅

你po錯區喇

俾人㩒屌

巴區

丹係咪唔出？

今日仲係無近禁區嘅罰球

已經唔敢出聲

換人啊
屌唔閪住啦

岩岩傷好 我諗唔會搏

出我琴仲好

60分鐘仲唔換 華狗訓撚左呀

痴撚線球證

同阿古路學下野啦

出維度打狗啦

nigga好返未？

今場練防守

球證正常我地踢小個

練心臟

好驚巴塞輸高空

換走影帝未

點解我無乜感覺

唔要68啊
Malcom啊屌

快d入多球比美斯休息啦屌 鼻都爆撚埋

仲想比人禁屌到幾時 華狗..

美斯肯拎波未 就訓著 唔好靠隊友
你咁樣美洲杯等收皮都得

華狗禁掣啦屌你老母

散撚左10分鐘步

又開始散步⋯jm9

呢d碎料休咩息 真係當小花咩

杯麵又跳舞

施美度算唔算近一兩年最佳收購

手掣冇電呀

屌你FIFA有得自動換人架

對面都有打人從後剷手球無吹無牌 尺度差唔多

根本搵佢打前都得

我華玩開winning

華：冇70分鐘換春阿

想守就換442啦 又攻唔入 猜失就仆街

贏緊波 作客 頭先流蚊飯
要hea多陣先

So9啊

美斯團火呢？？？？

so

笑鋒

So9廢到

中龍都好呀....

attenpts 8-2

成隊d默契去撚左邊？

so9

古換維

SO9不意外

So9

竟然換走古

小花去咗邊？

Vidal

屌 美斯爆左缸 啲火仲熄晒

屌 換走最好波個個

68換Arthur

打狗！！！！

so9不意外

世界級走位
學界級埋門

咩換人 馬甘呢

古今場fit喎

做野啊教練
請你翻嚟托柒咩
上半場後段比人㩒屌到而家
仲唔撚做野

442

蘿蔔頭

442？

so9正常發揮

cls

咁保守

小明

SO9..............

羅白頭

癲

on9架 點解唔換影帝

唔係

影帝繼續

美斯唔想掂波咁 秒pass

都係唔換走影帝

嘩我屌你老母竟然咁快收古天奴

竟然換古

神換人

一次過換2個

Diu so9

訓醒了

68

68爭d

影帝仲唔換?

影換琴啦碌柒

右路放題ready

屌你老母不死人黃牌都仲唔換走?

一換換兩件

打狗怎能少了我！

垃圾SO9
黃金機會

保守到仆街

呢個換人都幾怪係咪變442

羅白頭換入幾好
有翻d活力 班撚屌中場食左豬油膏咁

68頭差d

大師兄返來了！

華狗其實係咪腦有事冇思維

換古都唔換影帝
華狗on99

有冇人答到我
點解最聯個SHAW可以咁撚肥

作客 仲要有作客入球 ok啦

癈華：要守了

蘿白

仆街啦 換走肥仔

會然

古今場ok交到貨

對面要強姦我地右路了

算合理轉人

但對波好似係順咗啲

其實個機會都係佢走位拎返黎
佢盡哂力啦

你唔去隔離問

隊

渣古走咗

正想講望落係肥仔黎

點解咁撚肥 點解咁撚肥

係咪無機會睇丹比利

狀態回來了

對面仲未出山神都算係咁

smalling係咪覺得踢得暴力就係防守大師

有冇大左d

能有山神咩屌你

對面d進攻真係柒撚到

師父係拉膠

以為自己係vvd

屌你換咗維度爾出嚟都唔知做乜鳩

屌你老母無人現位反擊無人跑架wo後面個d撚樣
迫羅白死帶

屌你老母留個柒頭當自己雲迪克

smalling=尼斯達

想問幾時可以換走撚羊

打狗

問你個蘇B

剷死班人

so9 d走位真係幾正，但硬係成日miss黃金機會

條中場線搞乜撚野呀屌你老母

對面威脅得普巴

av唔好搞事

換琴/丹出黎打反擊啦

對面進攻真係好撚雞 次次入到禁區都腳軟

維度都係咁派膠

我地條中場真係0創造力

真係出黎打狗

插水

佢係咁剷空氣

拉舒

咪燈

插水插到

hea踢啦

中場災難級表現

49000係咁上下啦

想點呀

飛機

屌 維度 做乜撚啫

AV任務完成

av打交

插水都比牌

插水啦

有冇手足有link lag咗成個下半場

其實係咪想守到完場

次次想守都仆街

藍天射球

插水喎

踢咗一陣就黃

AV想點換出黎食黃

又打鳩人

其實佢地8射0中
Ter Stegen正式係無撲救過

Av

咁都食牌

史波0真係好撚戇鳩

好冤枉

廢特學人插水 4424

呢個進攻

vidal年年都會被冤枉樣子問題
個年對皇馬被人黑走又係經典

sml斷腳祝福區

防守又唔得 進攻又弱埋
屌華維迪都on99

sopcast 151700

燈你老味咩
講數據就話人燈
對獌狗作客仲領先緊驚條撚

屎波嘛

Dalot好撚廢

對獌都比人屌成場 對利輸十粒都似

應該贏硬 曼聯冇中過龍

屌 插水都照黃

68又幾好播

獌真係4424

又燈？

印象中佢係大賽都打得幾好

換連加特

落定馬會收錢

今日上身

中場班撚樣肯醒覺未 包括美斯

lin格要出黎

巴塞知角球對佢地無著數 每次都開短或者低波 出黎再砌過搏偷到雞

美斯連加特

68成就解鎖

右翼

連美斯

一決高下啦

美期出手教訓吓對面啦 唉

悶了

踢左好多次啦

呢條能樣成日負負碌碌

史屎0 n次犯規都無牌

黃了

唔記得有年4-0炒皇馬佢踢右翼？

美斯全部彈彈波 唔上腳 好似唔想踢咁

Av成功draw foul

復仇

撚狗

呢張黃笑撚死

神插水
個球證真係盲

旁白如果Vidal果下都比牌呢下更加應該比

以其人之道還治其人之身

亂尻比牌咁

仲助攻第一球

打個和

無左佩老大之後已經係咁啦

一上場就食黃 會唔會太快

球證做乜撚野

美斯好廢啊

還債

成功左

佢次次呢個踢法巴塞就含得撚

美斯到底做乜撚 西甲隊伍壓逼有時仲勁過曼聯啦屌

lin格扮乜9

美斯

盲西球證又建奇功

個球證弱能智

成個場連球證都唔知做緊乜鳩

個球證真係鳩俾

其實有後衛 但係曼聯全隊都咁高 無謂砌高波

差d 唉

俾人爆撚左眼

鳩hea

小花今場究極做緊乜

美斯日常 俾五個人夾

個球證
屎波寧牌都冇張
連加特呢下就俾牌

68唔讚得

成隊都好廢 希望只係體能問題

呢5分鐘開始掂翻

美隊俾人打爆個鼻之後hea踢

美斯今埸個個個人精華有冇5分鐘

被人打到流血之後就唔想踢了

痴撚線巴塞用歐聯休息
有邊隊可以廢到咁

美斯好廢⋯

比so9個球 比人打 完

有 流血嗰到可以cut 5分鐘

散步精華

笑死

西甲出曬最強11人

維度呢下截到波向後傳真係笑出聲
我安全睇到隊波ge垃圾態度

華為敵中場同美斯講 下次仲要default陣

我寧願四肢健全等收工

下場全陣屠殺西甲榜尾

好掛住屁馬

80-90入波時間

Vidal會唔會成功令連加特拎紅

前場罷工了

華狗仲有一個印花 用未?

守到高波都算係咁 對面成班力架

拎完作客入球守cleansheet 你識咩😎

一間插水紅鳩埋

影帝真係

nigga好過佢多多聲啦

其今場都唔知踢乜
好似西甲啲西波

So9等乜鳩啊

羅白廢到⋯浪費哂d機會

叫糊

番到主場5-0

影帝..

一係唔好接波啦

好悶好眼訓

美斯流血之後係頹左
但唔見得其他人有表現特別好

呢球so9一漏美斯就搞掂
唉

美斯位

叫胡位

普巴踩鳩你唔洗理由

屌 蘇狗

施美度

有罰波射

影帝今日真係好唔得

美斯今日個態

普巴踩人無牌

左腳

叫糊喇

咁既表現算數啦

68頭令我諗起丹尼爾

美隊今場咁頹 唔覺會中龍

可能野都睇唔清

集氣

爭d

彈地

羅白傳d波可唔可以俾d力，
兩三次都慢慢漏過去，俾人截到

呢啲踩腳就唔比牌

迪基亞捉錯路

主席

無撞人就入左

踢唔起

地波

Piqué

pkpk

Ddg又幾好路數

懷疑佢仲暈緊

換人未？

本場終結
前中後：垃圾
對面前垃圾 後上身

biggay呢場其實幾好 除左玩野個下截好多波
好過垃圾中場好多

so9又失...

pk

屌垃圾到

中場消失哂

淘汰賽日常

so9廢到

係咪美斯今日第一腳起腳？

睇下疤狗咁撚廢都有61控球率就知對面乜料

so9成場跑左有冇10k跑狗一隻

係

應該係

應該有

So9把握力好d啦

收影啦好嘛

成場真係得頭10分鐘有波睇
其後真係唔知乜嚟

呢下比 ？

抵啦

巴出so9
曼出luka9
場波基本等於10VS10,唔怪得咁撚悶

so9 同盧卡古只是一線之差

而家先黃屎波

dklm終於有牌

真係好撚好笑 係最聯主場hea
串到

屎波0 終於有牌

終於有牌

所以我唔接受你結果論
告魯夫話齋 醜陋贏唔係贏

收左拉舒

用肘踢波

好在獌狗真心廢

獌聯不死人

喺old toilet是但屙篤屎走人

入咗一粒就等完場

你on9?

後面咪踢到成盤散沙咁

依家又有牌

你地屌還屌無so9 0 0

條柒頭靠犯規當防守而家先有牌

sml個西頭好柒

換琴出來跑下都好呀

終於黃

印花

啱呀
但一季要求六十場都贏得漂亮係唔實際
狀態有起伏都好正常

返主場炒佢老母咪得

so9插得好

球證今場判罰好撚奇怪

屌你老母大戰咪撚再出古天奴啦，又屙屎唔撚出咁。

下下犯規就當自己防守勁

屌屁馬快d返黎啦 美斯冇態就冇曬進攻能力 古天奴so9兩條撚樣場場等美斯餵波

So9近幾季有冇邊場係俾人讚多過鬧

下？

巴塞守波 成件事好on9

Var俾疤整壞咗？

最後個換人名額應該留返收息
雖然我都唔知換邊個好

Alena

你假膠 今場佢幾好

古天奴我屌你老母

佢翻主場炒到自然唔會嘈
但呢場肯定會屌鳩佢

盲反收檔啦

今場踢得幾好喎

師承拉莫狗

出Alena

駁下腳我阿婆都識啦

垃圾華維迪

美斯今日麻麻

何止麻麻？

會唔會臨尾俾人入返粒成隊鳩下鳩下

等緊完場？

咪就係囉 踢到咁 雖然預咗西波

美斯真係有疲態

都叫贏半球嘅

唔好燈啦你老母

馬甘 日日屌華dee老母？

可以訓了

燒味

美斯今埸做乜撚野

唔肯含

但你係連波都唔識睇
你咁講拉影arthur成條中場都係駁下腳 搵你阿婆都踢到

開始覺得malcom係報復性收購

Alena仲未出到來

咁樣都補3分鐘？

雖然係對住隊閪波
但不嬲作客都唔知踢緊乜 有波贏算數啦

Until we win

睇呢場波，悶到瞓著幾次

好悶

何謂隱形
美斯也

今場咁樣如果對利 輸一打都唔夠

鳩猜

成功儲印花 訓先咁多位

打一個SS/LWF個位完撚全無任何衝擊力，叫佢落中場又無COVER能力，屌佢老母啦我。

猁狗打獌聯踢得仲衰

一定係古
盲反

猜鳩到完場

我好好奇到底49000反cup巴黎係咪做馬

今晚可以瞓到幾多個鐘

睇死下場都係守 羅馬翻版

Alena仲有冇得出

笑左

alena企到完場

先客後主同先主後客個分別

Alena有30秒踢

而家先換影帝

Alena：我想落場踩下塊草皮啫屌

alena

出黎散步？

alena係度9笑

唔知掂唔掂到波皮

alena個様

Alena好慘

屎波0

企左幾分鐘

艾巴想點

我發覺係態度問題
尤其係美斯 又因為不嬲佢carry
佢一玩回傳散步成隊波就變學界

Alena沖唔沖涼好

我差d以為作出場費都無得拎

臨完都有得笑

Alena出一分鐘都冇

好撚慘

其實可以唔換 而家仲要補上補

對面真係廢撚到笑撚左嗰吓飛機

我覺得佢都係收華為敵order要hea猜到完場

未洗沖啦 波都無掂過

smalling

收貨
下場買主其他

挑你以為利狗勁咩 咪一柒樣

完
個結果好好

咁猜法 逼一逼就甩啦

主場又唔同

49000冇中過龍

收貨啦 有作客入球

尖頭仔同普巴係咪一齊踢過祖

有啲手畜不嬲覺得猁狗無撚敵

無

西波

vidal成份飛埋去 反而smalling逗住佢

利狗回撚哂啦

勁唔勁唔評啦
利狗啲餓狗搶屎好撚癲
對住你489 妹妹下中場

好難睇

場波西到

華維迪：今日留力 weekend對榜尾fullteam全力

屌你場波好似兩隊夾埋咁

至少利一定禁住獌黎踢

踢到咁撚樣都有波贏
對面唔係有返咁上下廢都唔會cs

維度爾回傳表演？

睇落兩隊都hea踢 好似等夠鐘咁

美斯好似好唔開心咁

成隊開波前係咁話記住羅馬教訓 呢樣個樣
踢左10分鐘之後打回原形

係呀 同埋派路迪維斯莫拉達一齊正選踢15年對巴塞場決賽

呢場上半場咁刺激 下半場咁悶
反而獌打得幾好

踢到咁廢 都唔好意思抽人水

你覺得今場無禁住黎踢咩？

唔係輸技術係轉態度
個個都冇火
得羅拔圖出黎有得睇吓
下埸有丹仔 應該會好啲

so9同碧基停賽呀邊有得佢全力

下半場

真
到底Malcom 有得出未

唔怪得兩個有講有笑

屌你老尾睇到好撚嬲
唔知踢緊乜鳩

下場聯賽出全副選

周末嗰場比佢踢足90分鐘

如果唔係lead緊都唔會拖到咁慢喇

西波疤

牙朗俾人和左 好撚彩 唔係美斯實俾人屌到反艇

覺得自己踢得唔好

一係歐聯對住逼搶 好似體能就唔夠用

好彩咋 佢本來真係做得出

係 正選係得古天奴 so9有鬥志
但so9呢家回到咁 仲要個中場食物中毒咁 佢做唔到d咩
古天奴先盡左力

0:1收哂貨喇，lead住踢，我覺得差唔多喇

佢被smalling打完之後就收皮

係呀係呀
又一件default default煩膠

凍結美斯

唔明條中場究竟係廢定有心放棄
踢到碌柒咁

有冇數過拉舒福特甩左幾多次波？

so9今日唔錯啦

呢隊獌迫條柒咩
根本就hea踢

個下真係見佢鼻血直流

巴塞久違可以搓到完場
難得獌落後緊最後幾分鐘都可以響曬自己後場唔壓出去迫波

浪費人生80分鐘 屌 一陣仲要返工

無美斯就係咁 有心無力 當然鬥志唔係話特別高 因為lead住

淨係睇結果我地嘅優勢已經僅次利
係踼得衰但早幾日先打完馬會，又作客，算係咁啦
呢場個狀態話埋俾華狗知下場打韋斯卡要盡抖主力嘅話，又唔拘呀

Btw 下個po頭不如叫Own Goal大鬧奧脫福

成隊都頹

兩隊累鬥累

唔知咩事 贏完一粒
個個踢到好似前幾埸嘅古咁

Own goal大鬧魯營

睇黎下場都係要祈求鍾斯own goal

擺明有信心下場反勝啦

你估我想佢出default?
咁快唔記得上年定點
上場個post我都睇得出你立場係點
但有時事實就係事實
有時抽下水就變default煩膠既話
咁我唯有認

完全感受不到lkk曾經有上過場

巴返主場大炒 完

唔關態度事,係體力
對家休息左成個禮拜,有力成場chur你
我地班主力打完馬體今場爆都爆唔起

今日步頭最輕嗰個叫施美度
所以講多次,唔大幅度輪換過到曼都唔會過到利

以巴塞作客嘅往積黎講
今場收貨有突啦

咁我覺得差唔多喇，本來就係諗住返魯營先博

返到camp nou就兩回事啦

收order鳩hea完場啦
如果無入到波就唔會係咁踢

巴塞哩幾年踢歐聯都好撚多驚喜 可唔可以唔好踢埋啲西波

我夠膽講佢仲hea過巴塞任何一個

咁你咪睇下佢對韋斯卡出乜撚野人囉屌

係好撚多驚喜真係

呢條友根本廢

歐聯淘汰賽根本唔存在hea踢呢回事

佢出黎鼓舞人心架嘛
你睇佢次次失波都俾掌聲隊友

曼抖足一星期
巴幾日先打完馬體會

土方蛇

迫乜9上半場鳩縮下半場馬留搶波

而家lead成11分佢都唔大幅輪真係幫佢執骨

今場波悶到喊

支持

呢種態度真係對唔住告魯夫

見大陸論壇屌緊草皮爛搞到波都傳唔好

咪理條弱智啦,佢連巴迷都唔撚係

班鄉下仔

下下掂波回傳企係原地唔係hea係咩
或者係廢ge

美斯到底係咪真係吹大左

死開啦

唔攻嘅巴塞=悶到仆街+西波

好彩今日唔係對其餘六隊
唔係又仆得街比人炒

吹你老母一場論 你on撚鳩?

-6足球 never die

好彩對家係曼聯
輪換講到口臭
呢場贏得好彩炸

再冇態都唔係咁撚樣wa

啱呀 咪撚覆囉美國人

影帝今場

直頭散步關個態咩事

送返你個名俾你

佢應該係鳩硬之流，唔使理

戰術啦明顯
雖然我唔覺得咁樣係好
但的確玩9左班獌狗

上半場領先=悶+西波

悶唔緊要拎冠先係

我覺得唔會wo
無理由會有個order係領先一球可以hea踢

美斯hea踢都有神助攻
曼聯球員係咪應該檢討下

係吹大左呀
嗰五個金球獎買返黎架咋

岩喇，唔明點解話閪波，踢得幾好，特別防守得好

踢r聯保守d係正常嘅

冇撚錯
體能唔可以係藉口
打馬體之前咪又係淨係抖得4日
何況我覺得4日已經算係咁
拎三冠嗰年周時得兩日抖

不過會長今季真係踢得好，後防穩陣好多，就算前面幾鳩都好，起碼後面唔洗輸定先

所以有球作客已經收貨

食左一拳先dup咋 未流血前上帝視角傳比so9

個事實係華維迪真係落order hea踢
仲成功左
你根本無得屌

可能將條鳩猜位拉後咗有hea踢嘅錯覺

應該冇人唔滿意個結果
但踢落真係好廢

唔係hea踢，而係領先一球根本唔同你急，但對面落後緊仲打5個中堅完全唔上黎迫，根本好難攻得入
要美斯同so9 2挑10不如係後面慢慢搓等你上黎迫

揀波踢
同有達仔
屌唔撚讚得

佢好明顯體能唔係最充沛
而且曼兩個中場McTominay同Fred跑好多同拍得好緊俾到好多壓力佢
今場佢的確比較靜

我就好公平 而家隊巴塞進攻係名符其實美斯一個人carry曬
組織埋門全部主要都係佢 所以贏波佢拎大部分功勞
同時巴塞一又西波就係主要因為佢個場唔活躍 我好耐未見過美斯好波而巴塞踢左場西波出黎

如果開頭無入波真係唔會咁踢呢

體能點會係藉口
係事實
咩都呃到人,球員副身體呃唔到人
跑唔郁就係跑唔郁
副計話俾你聽攰你就係攰,玩過任何運動都應該知